打份牛工過一世係咪好無出色？

錢又唔多，又做一世狗

係

係

咁又點
咪又係要返工，不了

有乜計？

最慘你做咗五六年，個人團火已經熄撚曬